#modem_sms.htm
msgid "Sender"
msgstr "发信人"

msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Send SMS"
msgstr "发送短信"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "SMS"
msgstr "短信"

msgid "Message Content"
msgstr "短信内容"

msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

msgid "Send SMS Failed"
msgstr "发送短信失败"

msgid "Send SMS Success"
msgstr "发送短信成功"

msgid "SMS Storage"
msgstr "短信存储"

msgid "Set Storage"
msgstr "设置存储"

msgid "ETC Storage"
msgstr "ETC存储"

msgid "Writing Storage"
msgstr "写入存储"

msgid "Reading Storage"
msgstr "读取存储"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "(U)SIM message storage"
msgstr "(U)SIM短信存储"

msgid "Mobile equipment message storage"
msgstr "移动设备短信存储"

msgid "Using"
msgstr "使用中"

msgid "(Used/Total)"
msgstr "(已用/总可用)"

msgid "Set"
msgstr "设置"

msgid "SMS Forward"
msgstr "短信转发"

msgid "SMS Forward Configuration"
msgstr "短信转发配置"

msgid "SMS Forward Service"
msgstr "短信转发服务"

msgid "Enable SMS Forward Service"
msgstr "启用短信转发服务"

msgid "SMS Forward Instances"
msgstr "短信转发实例"

msgid "Instance Name"
msgstr "实例名称"

msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

msgid "Poll Interval (seconds)"
msgstr "轮询间隔（秒）"

msgid "Minimum 15 seconds, maximum 10 minutes"
msgstr "最少15秒，最多10分钟"

msgid "Forward API Type"
msgstr "转发API类型"

msgid "API Configuration"
msgstr "API配置"

msgid "ServerChat"
msgstr "ServerChat"

msgid "Telegram Bot"
msgstr "Telegram机器人"

msgid "Generic Webhook"
msgstr "通用Webhook"

msgid "URL of the webhook endpoint(Also supports placeholders:"
msgstr "webhook接口地址（也支持占位符："

msgid " and need to be URL encoded)"
msgstr "，需要进行URL编码）"

msgid "Message Format (optional)"
msgstr "消息格式（可选）"

msgid "Custom message format using placeholders:"
msgstr "使用占位符的自定义消息格式："

msgid "Request Method"
msgstr "请求方法"

msgid "Custom Script"
msgstr "自定义脚本"

msgid "PushDeer"
msgstr "PushDeer"

msgid "Feishu Bot"
msgstr "飞书机器人"

msgid "Push Key"
msgstr "推送密钥"

msgid "Delete After Forward"
msgstr "转发后删除"

msgid "Delete SMS messages from modem after successful forwarding"
msgstr "转发成功后从调制解调器中删除短信"

msgid "Delete SMS messages from modem after successful forwarding. This helps keep the modem's SMS storage clean but messages will be permanently removed."
msgstr "转发成功后从调制解调器中删除短信。这有助于保持调制解调器的短信存储空间整洁，但短信将被永久删除。"

msgid "PushDeer Push Key from http://pushdeer.com"
msgstr "从 http://pushdeer.com 获取的推送密钥"

msgid "API Endpoint (optional)"
msgstr "API接口地址（可选）"

msgid "Custom PushDeer API endpoint, leave empty to use default"
msgstr "自定义PushDeer API接口地址，留空使用默认地址"

msgid "JSON format configuration. Examples:<br/>"
msgstr "JSON格式配置。示例：<br/>"

msgid "Recommended to enable for SMS forwarding service and better AT command performance."
msgstr "推荐启用以获得更好的短信转发服务和AT命令性能。"

msgid "SMS Forward Service Status"
msgstr "短信转发服务状态"

msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Start Service"
msgstr "启动服务"

msgid "Stop Service"
msgstr "停止服务"

msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"

msgid "Enable the SMS forward daemon service. When enabled, the daemon will start automatically."
msgstr "启用短信转发守护进程服务。启用后，守护进程将自动启动。"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Set the logging verbosity level for the SMS daemon."
msgstr "设置短信守护进程的日志详细级别。"

msgid "Configure multiple SMS forward instances. Each instance can monitor a different modem port and forward to different APIs."
msgstr "配置多个短信转发实例。每个实例可以监控不同的调制解调器端口并转发到不同的API。"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Modem Port"
msgstr "调制解调器端口"

msgid "Poll Interval"
msgstr "轮询间隔"

msgid "API Type"
msgstr "API类型"

msgid "Polling interval in seconds (15-600)"
msgstr "轮询间隔（秒）（15-600）"

msgid "SMS Forward Advanced Configuration"
msgstr "短信转发高级配置"

msgid "Advanced SMS Forward configuration with type-specific options."
msgstr "具有特定类型选项的高级短信转发配置。"

msgid "SMS Forwarder Configuration"
msgstr "短信转发器配置"

msgid "SMS Forward Daemon allows automatic forwarding of SMS messages to various APIs."
msgstr "短信转发器允许自动将短信转发到各种API。"
